M記搞個星期一無飲筒日真係好諷刺

明明最撚唔環保既餐廳係你
懶係野扮環保既又係你

咪喺
扮晒環保

唔環保做番D環保少少既野又俾你屌
即係乜都唔好做最好啦

好想問竟然佢唔俾飲管，點解仲要俾睇蓋？
似似拎到都一定打問蓋
個塊膠先最無聊

扮曬野扮唔俾飲管係環保

D 飲筒整咗出嚟又唔用，咁咪仲浪費仲唔環保

星期一冇m記日

淨係啲杯杯盒盒已經極唔環保啦
杯盒全部都紙膠製品，仲要一次性

不如索性唔好搞
麻煩自己員工將啲飲筒拎岀拎入
又麻煩到客人用餐
冬天杯可樂啲冰仲多過夏天個杯啲份量
冇飲筒啲人一飲啲冰就掂曬落牙齒到
有敏感牙齒既人飲一杯嘢都唔知痛苦幾多次
飲凍奶茶又冇飲筒去搞啲糖漿同奶
拎薯條去搞咩

索性咪搞算罷啦

佢奶SHAKE都唔撚比, 要我專登問

幾時攪個無condom 日
個日仲環保啦

Gchi

中資做野係咁上下

共享飲筒囉！